宜家最緊要係創意

可唔可以唔好再互屌
有咩行動就自行判斷參唔參與
有手足有需要或者比狗咬就幫手諗辦法
大家係度發洩下可以用不推文
無嘢好屌 無大台就係咁

宜家幾乎所有辦法都試過
武力不對等一定唔夠人打
係時候諗下啲新既方法
可以低成本高效益咁抗爭
例如上年既人鍊

歡迎討論

今日返工仲順過平時 有冇人解釋到點解

[突發集人］5.27 反國法遊行 1300

［互相配合］五毛：送頭，狗：人少左，方便拉人，逐個擊破